坂道46系囡囡貼圖區(9) 法國圖區手足對茜茜好Harsh

↓

1001又唔開Post

冇人開post

Sor 無為意自己1001左

Yum

反茜留名

西西巧正喎

守屋唱歌又難聽又要霸住支咪。。。

最低限度佢副計玩得過先

好似飲醉咗

無波。。。

お兄ちゃんって意外と大きんだね

同misa白麻差唔多，有但唔大

好似中國城啲坐枱

我辛苦D玩埋佢

john

矛去過 唔知咩樣

比返茜茜神ID黎OK?

粗重嘢交比禾

$100 收

友香ching啲gif upload上imgur down落黎會變video

手機都save倒喎

眼瞓

yes 手機save完落黎變左做video

不了

用電腦

今日:
1230起身
食糕
碌twitter fb
睇keyabingo
整完gif
刪番啲gif
睇精英賽
準備食飯←now
successfully wasted one day

Yum 你老味
小池喊到隻狗果陣 佢果幾下世界級溫柔

打佢啦 係我唔忍

無睇過

好少用電腦上連登

今天是劉海大偏分的日子（´-`♡）
視野變廣了！笑

今天看了電影還有外國電視劇韓國電視劇〜
也去了書店〜
你最近在看什麼東西呢？ ✮

溫柔同Yum無衝突

臭雞睇泡菜野

会いたくて 会いたくて 震える

只是沒了你的畫面 我們回不到那天

悶

睇茜女人唱歌

又傲嬌

agger

489唱得咁開心

茜女人489

我地對茜女人harsh是正確的

又唔黎

肯定同d大中華膠一樣成日講46是48神聖不可分割的一部分

張平囝好QQ
搞到我係咁Loop

我望左3個字 會唔會好痴線

我望咗10分鐘

試吓加速再望

Wah, Ho Yum

點整加速

屌，又要買

平寶世界第一可愛
禾都望咗張gif巧耐

恋はいつでも 無表情で気持ちなんて教えたくない

成日feel到大法想最後撈返一筆然後唔理乃

好明顯

你唔出寫真我邊有錢啊 我無錢點捧三期生啊

每2張影格整走一張

好似咁

邊有捧三期

不過三期係幾高汁嘅
個人認為好過平假欅

其實等收皮
48谷資源去本家 $ony就擺明優先推綠

再走幾個一期top咪到三期上位，大鳩主小百搭呢d邊緣人就要為左虛無飄渺既做top機會繼續幫sony賣命

如果等收皮咁都幾浪費 agger乃三期幾高汁

得飛鳥同玲香個本有興趣........

垃圾Beam痴Q咗線啦
矛佢份喇

飛鳥條頸。。。不了

玲香

sony同誠哥一樣有錢賺到盡，乃團點都唔會咁快收皮，但都唔好望sony會再比好多資源

點樣解釋Sony親生女要插隻腳落akb新單？

如果我係平手慎太郎
每一日會係點過

洗衫摺衫

問康子

tom冇丁丁都屈佢

我一定揀啲pe衫褲嚟。。。

底衫褲啦 仲諗
平手：呀哥你攞住老母條褲做緊乜野？

變咗痴線妹

做貓做到你咁咸濕

如果我係平手慎太郎
我實打走晒埋平囝身啲男仔

我係平手阿哥既話實叫佢介紹泥膠bb比我識

典牙尿b

pe衫褲夠了

Deal

唔好打我

手足們點睇七仔話鍾意咗禾

起馬尿b有大丁丁

手足們點睇平仔話鍾意咗禾

hey0禾 =.=

係人都鐘意玩貓

No J Cat

禾怕嚇親友香先縮陽入腹咋

洗底褲未

你冇丁丁架

聽聞醃左冇咁易有病 友香咁錫你 一定醃鳩左你啦

求救
我部iPhone開唔到機

上位了

巧想除佢衫

黎黎去去都係插電/插電腦/DFU mode架啦
利申an狗

FF

插電唔得 不過開到了

邊個

G

禾條女

腫

左邊是唔是整過容嚟

Q

SOR。。。

整容失敗

會然守屋茜cow女實錄

點睇會然守屋茜一個唔小心又做咗雞仔媒人但自己單身歷=年齡

身體檢查

之前個幕仲係咁zoom 個名牌 極紳士

上村=我情婦

我係打打

有新界東地獄黑仔王、連登失戀王、虎地毒霸、真毒始祖、萬年好人、銀河跑數狗、娛樂台毒撚、圖區死矮仔、坂道毒宅、キモヲタ等稱號的連登首屈一指肥柒毒矮窮蠢醜會員衛藤美彩。。。

你戀過幾多次?

一定係想影名牌

茜唱歌

有無人法國欅坂白間成日喊好撚煩

好好聽

平ching

打錯 好難聽先岩

重有長沢

隔離西7呢個成功例子個個都想學

邊位巴打開左佢個震蛋 邊震邊唱

東施效顰

牛屎=翻版7仔

Agger

気持ちいい

歡迎用小林由依神ID換守屋茜神ID

夏Bu 不了

佢同d 長髮band友有咩分別

好想奶

黑版徐嬌，仲要高瘦平
推佢個d唔知係咪隱性gay佬

隊長對腳都唔幼

你唔識野我唔怪你

我OK呀

水水禾ok牙
利申:矮過佢

Sorry Reika is mine

高瘦平真是形容得好貼切

泥膠真係屌打埋隔離團

禾矮肥突
同禾一凹一凸巧match

又偷偷地收埋佢啲圖

欅坂46‏@keyakizaka46

2016.02.06 AM10:00
[url] [/url]

4單

冇野了 俾人fake

嚇一嚇以為有野睇

睇twitter retweet 中伏

Google咋

收到Wind 4單守屋茜Center

唔係既話你食屎

牛屎Center

尾關Center

大家點睇桜井玲香，香香？

加美山: うふふっ

巧鍾意呢幕

順位 名前
1 平手友梨奈
1 渡邉理佐
3 今泉佑唯
3 上村莉菜
3 小林由依
3 志田愛佳
3 菅井友香
3 守屋茜
3 渡辺梨加
3 長濱ねる
11 佐藤詩織
11 鈴本美愉
11 長沢菜々香
11 土生瑞穗
15 小池美波
16 織田奈那
16 齋藤冬優花
18 石森虹花
18 尾関梨香
18 原田葵
18 米谷奈々未

仲有面性菅井

對耐咗有啲厭

衰貓

女朋友Feel

友香只係禾嘅奴才

玲香

呢張相係強調緊啲乜

冇丁丁

蘭世巧QQ

米谷都18

桜井玲香我條女

外景

笑鳥茜女人

澤 部

如果我由依主動啲就好

頭髮

上村又Yum咗

其實冇身材都冇所謂 個樣似男人又黑
但係又鍾意扮可愛

play澤部

55000羊

想學七七

夏Bu定櫸坂白間

咁佢唱歌好聽過我七

身材都正過我七

かわいい
かわいい
かわいい～

ぺー好好笑

重有對白滑腳

肥貓之叛

ゆうくん

原來今集澤部俾嘅錢係for下星期嗰集有得做彼氏役

課金搵PTGF

依家連象仔都有得休息

由依>>>>>>>>>>>>>七仔

駁5到

十卜

私信 sor

好撚淫啊屌

まなか

the cool已經不再cool

愛佳無cool好耐啦

今日星野南生日
真真一D表示都無
好失望

邊個講我壞話
根本Habu 就係Model 料
營運有心就嗱嗱林推佢做專屬Model
行下西內瑪麗亞條線

邊撚個星野南牙
而家無人識佢牙
人起朵佢起朵

西內樣同身材正好多牙ching

我以前識嘅真真唔係咁嘅

多數係member紅先有得做model，本身唔紅好難有人搵做model
不過有個別例子係做左model都唔紅

虚しい〜〜〜

呢個真

明反暗推

做到狗咁

貓同狗差唔多啦

認錯tom

なんだこの胸騒ぎは

肥貓最叻eat sleep recycle

AbemaTV＠今日のみどころ
‏@AbemaTV

💘欅坂46 限定コメント💘
キャプテン・菅井友香が語る初ワンマンの見所は🙈？

ひとりひとりの一瞬の表情も逃さず完全収録した「#欅坂46初ワンマン完全版初公開」RTで2/25放送10分前にリプライでお知らせ♪#RT視聴予約
番組詳細▷

2/6

遭遇情報

原宿

欅坂46
サンドウィッチマン

ゲリラライブしてたそうです。

好想去呀屌

跳樓

禾=菅井家崔建邦
陣間就用友香練拳

嘈咩 遲d拎你整龍虎鳳

````````````````

初十咁既樣

俾餐5萬幾既燒肉就有彼氏役做 抵到爛啦

仲有甜品10幾萬

短版live

毛利忍 ‏@shinobumouri

本日深夜25時29分よりKEYABINGO…自分のカラダをちゃんと理解してる？欅坂46パーツ当てクイズ！レア映像満載！並べられた耳&二の腕&キスマークの写真パネルの中から自分のものを見分けられるか？ #欅坂46

RADWIMPS首新歌幾好聽

高橋留美子的名作漫畫「犬夜叉」在2000年電視動畫化後將在今年4月舞台化，主角犬夜叉將由 喜矢武豊（金爆）飾演，日暮かごめ 是 若月佑美（乃木坂46）、桔梗則是 伊藤純奈（乃木坂46），今天官方也發布了舞台劇海報！！

邊首

週刊少年ジャンプ

SEE THROUGH

臭雞

yum妹

收到wind下單禾上村C

收到wind下單禾茜C

罷買

得咁短

好似Tom條丁丁咁

lm

7 bar

7m居然過嚟留名

咁有下集未

未打

圖區已經無花推

欅坂花花推

生田梨香

召喚會然尾関梨香 向井葉月

成個渡邊尾咁

我(469)同 friend(麻友fans, 489) 既line對話

: (無啦啦send過黎)渋谷川幾高質
: 屌你嚇親 竟然會聽 小林由依正
: 睇akb show見到 有印象你send過比我聽過 小林由依ok ge
: 唔止ok la 下話
: 個d咩守屋茜 若月佑美就唔好提
: 若月佑美唔提都ok 守屋茜46入面最靚啦
: disagger 你個risa都好過佢啦 平凡樣only

叫你fd出黎隻揪

今次禾十卜若月巴個Fd Wor
由依=Risa >>> 守屋

BTW 若月巴話若月佑美唔提都ok

守屋=Risa >>> 由依

守屋 不了

希望會然守屋茜好好面對自己

any ching still remembers her?

欅:乃

乜水

高下立見啦ching

原來u就是妄カメ

ツインテール

乃團UG第一代奶媽永島

有無人法國守屋軍曹成日喊好撚煩

轉台去睇佳佳笑顏

大佬播唔播bingo?

駁唔到

今日已經比依兩張圖搞到成個腦都係平囝聽唔到書
依家仲搞到禾瞓唔著

btw 7m hi

邊度有大佬

色拉零

Weak

矮身短腳

bingo

都係果句
我會屌到佢落唔到床

聖羅

你死撚開

好無聊

友香啲肌肉

醒哂

下集

QQ MODE

下身正撚到

屌瞓唔撚著

舊酒新瓶 同Title唔同Members又當新嘢推出

屌真係估中左

ゆうかー
The cool
上村轆轆

かわいい❤️

禾佐不良look巧索
小林同詩織幾有不良feel

禾池邊度不良

塊面豬登仲正過飛鳥

守屋=Landfill Level

おだ做乜鳩

攞返馬路西瓜啲衫

唔好以為我唔認得平囝件衫係陽菜嘅

泥膠有少少不良大家姐味道

Landfill Level

早啊tom

大小姐同茜茜牙

你唔是無睇咩

撞正人生低潮

迷茜🤦🏻‍♂️

訓

巧惡

估唔到垃圾Beam活動休止對你咁大打擊

不了 我背負由依好了

法國迷茜黨勢力開始坐大

法國圖區手足對茜茜好Harsh

其實垃圾beam活動休止係因為七巴…

迷茜

撚住入手幾多本白切雞寫真

濕身Play

晨早流流咁刺激。。。

影得好睇過akb 個啲水著相

都差唔多一年

我真係唔知原來泥膠腳趾公咁長

錫咗落條女度

法國the cool都好鍾意隻熊貓

仲以為係新相嚟tim

邊條女 今泉?

狗也不屌啦今泉

菅井家叛徒

菅井家中出了個叛徒

被槍決

細圖以為水水係775

一本睇一本擺一本傳教

肥左 情緒低落 活動休止
七爸

臭莤橙
臭莤黨豬肚事件

her入左青山

產後憂鬱

呢d癲狗唔好再放佢出黎害人

鈴本>臭茜>跟住到邊個

呢兩個邊個嚟

真真棄推快過我識女

有女識

茜茜又要喊了

綻仔食你既日本女飯啦

都唔係第一次

眼科

直尾咋

你地好harsh

吓

有得屌會屌到尾關邊嘿嘿嘿咁笑邊流晒口水

諗起個情境已經扯唔起，ching仲屌得落

梓巴好野

wtf

02/07 18:55〜20:54 テレビ東京「ウソのような本当の瞬間!30秒後に絶対見られるTVスペシャル」菅井友香、長濱ねる、守屋茜

我想睇呀

邊個屌我老關

下 我都想呀

梓巴明推暗反

未收工+1

想食偽平手

仲有得睇

想食真平手

食左

改名未

個節目係咁播VTR

好廁

你食埼玉平手咋

邊夠你食女多

你認錯人

尾關都有人爭 WTF

左右護法 禾Ru=櫸坂二家姐

梓巴又喺公海吹奏泥膠

啱啱放工

neru都未食就偷食

分身大戰

Me2

Risa完勝

我老婆嘛

你走啦

Risa is good
But well, Rika is the best

How about Reika

Ozeki rika

屌到佢落唔到床

Seriously?

Another dimension

會然渡辺梨加可唔可以講下Member渡辺梨加嘅Charming Point喺邊

而家綻仔係咪取代左我定位

過氣

U成日唔過呢邊

かわいい

可以

詩織

如果有來生，我願做你的哥哥，即使我們無法步入婚姻的殿堂，我也可以做你永遠無法割捨的親人！

咁睇茜有d似白麻

邊有

長江後浪推前浪

我諗起呢張圖

呀哥我會好好照顧佢

下。。。

啱啱節目
ウソのような本当の瞬間!

咁hey0完小妹未

你屌關關屌得多

打斷哂你三隻腳

睇黎我以前係高登得罪好多人

圖區最錫茜茜

TVB啲劇睇壞腦

都係用呢個AC自在啲

你何來有三隻腳

幾時都話你明反暗推

白切雞

On99

咁比misa神id我ok?

Not Me Ah Ching

真推G

梓推垃圾

神推花花WO我

rubbish

雖然係欅坂花花

希望大家唔好再hey0小妹

You收皮喇ching

滑舌

大小姐

做咗體檢未

順位 名前
1 菅井友香
2 守屋茜
3 佐藤詩織
4 渡邉理佐
5 土生瑞穗
6 志田愛佳
7 上村莉菜
8 平手友梨奈
9 長沢菜々香
10 鈴本美愉
11 小林由依
12 織田奈那
13 小池美波
14 米谷奈々未
15 長濱ねる
16 渡辺梨加
17 石森虹花
18 今泉佑唯
19 齋藤冬優花
20 尾関梨香
21 原田葵

CLS愈黎愈似玲奈

7m鍾意高瘦平

我DLLM呀

左邊面都幾多癦

梓巴是唔是摟打

呢張QQ

恋に落ちた声聞こえますか

主要推大小姐茜茜詩織only

收到Wind丈丈有女朋友

點解我話似果D大家都唔覺得

屌你老母呀

1 今泉佑唯
1 上村莉菜
1 小林由依
1 佐藤詩織
1 志田愛佳
1 菅井友香
1 鈴本美愉
1 長沢菜々香
1 平手友梨奈
1 守屋茜
1 渡辺梨加
1 渡邉理佐
13 米谷奈々未
14 土生瑞穗
15 小池美波
16 長濱ねる
17 織田奈那
18 齋藤冬優花
19 尾関梨香
20 原田葵
21 石森虹花

做個陣泥膠完全無出現過都第一

你真識食

好鍾意女仔咁樣撥頭髮去耳仔後面同埋紮馬尾嗰下

你俾佢講埋係邊個玲奈先打 講道理架嘛我地係咪

你叫人點agger一個會推大頭相樂關關嘅人

廁

你同無做有咩分別

石森仲低過原田 唔撚係掛

做佢牙哥典忍

相樂不知幾正，其他不了

個樣唔差係好煩姐

我覺得似名取稚菜多D

免疫了

主要推泥膠，其他第一都係留意下

送埋你入赤羽好嗎

bro 係太空人鐘意月球探險

最近想推埋大鳩主 要痴線D先襯得起佢

做排名唔引き分け/skip是常識吧

冇留意過佢d close up

agger友香

入青山陪佢啦

佢屋企3個女人
啲頭髮肯定一地都係

依家塊面唔是正常返咩

1 平手友梨奈
2 菅井友香
3 小林由依
4 守屋茜
5 上村莉菜
6 渡邉理佐
7 志田愛佳
8 米谷奈々未
9 佐藤詩織
10 小池美波
11 齋藤冬優花
12 今泉佑唯
13 織田奈那
14 鈴本美愉
15 尾関梨香
16 渡辺梨加
17 長沢菜々香
18 石森虹花
19 長濱ねる
20 土生瑞穗
21 原田葵

小心佢扮正常出院搵你

有排黑髮果陣豬到
但係而家好左好多
雖然聽到把聲都不了
同大園桃有得揮

你揾番上季keyabingo 場景告白(?)果集睇睇先啦 而家係好左既 但佢把聲咁橋係我唔鐘意果啲聲線

this ching know something

守屋家叛徒

其實係咪有左七巴既BB 17TH預備生左...

覺得佢都幾腹黑
BTW 梓巴唔是一向OK佢咩

近排想推肥婆 我個名已經係一個好例子

到我 似楓子

笑甚麼 u=菅井家叛徒

BTW 2-5位可升可跌，不能作長期參考

禁撚錯茜女人
1 平手友梨奈
2 守屋茜
3 志田愛佳
4 今泉佑唯
5 菅井友香
6 小林由依
7 長濱ねる
8 上村莉菜
9 渡邉理佐
10 渡辺梨加
11 小池美波
12 長沢菜々香
13 鈴本美愉
14 佐藤詩織
15 織田奈那
16 齋藤冬優花
17 土生瑞穗
18 米谷奈々未
19 石森虹花
19 尾関梨香
21 原田葵

星野 鈴本

出嚟隻揪

星野你ex 不了

QQ

🌚🌝

1 米谷奈々未
2 渡邉理佐
3 長沢菜々香
4 小林由依
5 菅井友香
6 長濱ねる
7 平手友梨奈
8 守屋茜
9 今泉佑唯
10 鈴本美愉
11 渡辺梨加
12 志田愛佳
13 上村莉菜
14 尾関梨香
15 佐藤詩織
16 織田奈那
17 土生瑞穗
18 小池美波
19 齋藤冬優花
20 石森虹花
21 原田葵

梓巴唔是推泥膠咩

梓巴又話推禾

害我身敗名裂 不了

俾D時間禾

梓巴背叛risa

when

日本女團美女對決 渡邉理佐VS渡辺梨加！！！

35:18

有d估唔到

正負皮加埋都唔過百

過氣啦禾

sor我錯 以為risa你首推 原來米谷一路第一/並排第一

高登個陣 risa po百幾負皮 泥膠po2千幾 結果正常

FF
老母:呢個女仔幾可愛
me:你孫女黎

一顆心不變遷～～～

乃D BLOG真係愈來愈無嘢睇

生日快樂

屌 下星期二係2月14。。。

ching實好忙

佢full booking左 所以先屌

屌 約邊個出街好

屌 成班又屈我。。。

茜女人

抵啦無人陪

2月14有臭茜陪我

2月14有平豬陪我

2月14有理佐陪我

2月14有各位手足陪我

2月14有友香陪我[

重伏翻跳 笑到仆街

白滑腳

成個織田咁樣

有無人覺得飛鳥真同小林由依先係真愛？

巧pure牙

牙。。。

Misa喊緊

我去安慰佢啦

又呃蝦條

收聲

垃圾Beam做老婆 每日生活點過

日日問你佢同呀妹邊個正啲

叫佢家姐細妹一齊4p

答佢正d 佢實搖到你暈

7:00am 起身食早餐
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 放lunch
2:00pm 真係食lunch
6:00pm 放工約埋佢個妹食晚飯
7:00pm 真係食晚飯
9:00pm 沖涼
10:00pm 真係沖涼
12:00pm訓覺
1:00 am 真係訓

我覺得垃圾Beam應該會係咁Check你同人Wtsapp記錄嗰啲女人嚟

少少野都會逼到佢發癲

點睇守屋茜做老婆

特登拮穿晒啲Dom等你中頭獎無得出去滾

同你或者佢啲Fd出街會扮晒賢淑同小鳥依人
返到屋企就軍曹Mode On

但如果成功征服到呢種女強人嗰種滿足感半端ない

七巴橙

依家冇再搵her了

中出即飛

冇咩idol gp centre啲眼神
可以咁凌厲

P圖

講還講。。。

唔好污染個po

點睇泥膠做老婆

蝦中有條女咁就死左
做idol真係搵命搏

講緊咩唔明？？

可能係急性 唔一定係因為長期既
又唔好咁快落定論
but 乃坂果班就真係捱到殘晒

1點都黎緊 好起身洗底褲

エビ中・松野莉奈さん、１８歳で急死 ７日のコンサートを体調不良で休む

尋日体調不良無去con都諗住無乜嘢,
呢啲缺席成日都有, 點知過左晚就出事

利申: 蝦中飯

即刻離婚

18歲 rip

放lunch先有機會上黎呌下氣

節哀順變

咁快玩完

好harsh

想食三哥個蕃茄湯 諗緊3點先出去食

3點食tea

窮撚淨係食一餐 所以附加變埋瘦撚

人生無常牙 rip

我屋企人都好後生
中風走咗
所以各位得閒就好做下body check

睇idol 要趁早

我重有成堆合照係到, 一睇翻就想喊

一日食一餐

呢啲野好快過去
保重

外食一餐

好撚餓 give up

蝦中淨係記得講野娃娃音果個

無錢食飯

又大小姐又白麻 原來是同好

但有生寫錢

果啲咪飯錢黎

生寫當飯食

FNS同友香跳おいでシャンプー

MEN'S NON-NO ‏@MENSNONNOJP

メンズノンノ2/10（金）発売号のゲスト情報を公式リーク！／別冊付録

広瀬すず 永野芽郁 齋藤飛鳥 吉岡里帆 桜井日奈子 真野恵里菜 西野七瀬 飯豊まりえ 水谷果穂 髙橋ひかる 中村ゆりか 髙橋佳子 山田愛奈 マーシュ彩 平手友梨奈 小林由依 菅井友香 渡邉理佐 長濱ねる

EX (イーエックス) 大衆 2017年3月号 [雑誌] 雑誌 – 2017/2/15

内容紹介
■表紙巻頭グラビア&ロングインタビュー■
乃木坂46 西野七瀬

■W付録1■
乃木坂46 西野七瀬クリアファイル

■W付録2■
乃木坂46 フォトブック
生田絵梨花 寺田蘭世 鈴木絢音 北野日奈子 桜井玲香 渡辺みり愛 衛藤美彩
齋藤飛鳥 伊藤万理華 星野みなみ 秋元真夏 久保史緒里 橋本奈々未 西野七瀬 白石麻衣

■グラビア■
欅坂46 小林由依

■特集記事■
【1】乃木坂46 18歳の現在地
齋藤飛鳥×寺田蘭世
【2】乃木坂46 祝! フロント復帰
衛藤美彩
【3】乃木坂46 プリンシパル伝承
若月佑美×梅澤美波×吉田綾乃クリスティー
【4】欅坂46に宿るキャプテンシー
菅井友香×守屋茜
【5】逆襲の放送部
上村莉菜×尾関梨香
【6】48G&坂道シリーズ アイドル1年目の輝き
けやき坂46 柿崎芽実

青 我同你差唔多差成百倍喎

蝦中現役8個人兩個病一個死未計已轉校嗰啲,
究竟係因為星塵係黑商定係個團比人落降頭我唔知,
但願呢啲事件永遠唔會再發生係其他團身上
三年前假面已經走左月宮到而家蝦中走埋りななん,
呢啲新聞真係每聽一次都短幾年命,
好啦發洩完, 我翻出去冷靜下先

must buy

我記得佢，幾靚女

唔好提了

精神食糧

征服完就會好痴身 不了

我要埋你果份

快啲星期六啦屌

今日先星期三

lihkg咁多risa黨既

以守屋咁好勝嘅性格
我覺得佢會瘋狂比較自己條仔同人地條仔
利申:我要埋你果份

早少少射都應該會被佢黑面同踢落床

Ching好癲

練多幾次

成日自己一個人練

只係2揀一會揀risa

Yes 唔算黨

真係首推risa好似唔多

MY Reika

好多女飯首推risa

識親女飯唔係推risa就係推平仔

Men's NONNO(メンズノンノ) 2017年3月号 別冊付録

你無j貓

絕左育未

呢排個Post去得咁快

日日妹下妹下

平仔再發育嚟??
咁好身材ge

平仔本身就發育期

SOR！

家貓通常都絕咗育

依家先得15歲

平ching呢排巧癲

同埋呢啲相先叫雜誌相
好憎akb 成日叫啲mb影水著

雞 全部都係雞

G cup 偶像

日日湊女咁, 不了

娜娜無Cup
是咪即係G

GISA

跟得佢多

腦細：真真呢排開心咗咁多嘅？係咪識咗女朋友
樂仔：無呀⋯⋯相處緊姐

屌 打錯

樂仔？
華生！

樂仔

Fisherman lok

幫手推爆個Post OK?

法國會然守屋茜(樂仔)對圖區手足好harsh

今晚推爆個Post先

lok jai

樂囝

好呀樂仔

樂仔加油

感覺由依做女朋友/老婆最舒服 會恰如其分 痴身時痴身 想自己一個時唔會煩到你

9up無譜

我覺得會唔太痴身

幫緊你推post牙

樂仔叫到一定幫你推post

乃團都解放 點睇

所以我剩係推綠團

乃團mola mola

自爆

樂囝宜家

衛藤樂仔

ALL G

天地有正氣

家陣花式晒女 現眼報啊！！！！

陰鳩功...

衛藤樂樂

有人生日咩

會然守屋茜生日

一寶生日

happy birthday to me~

終わり